$1000左右usb mic 選擇

目前睇岩有
blue snowball / yeti
samson c01
AT2020
主要都係用來唱歌錄音 有冇ching用過

Yeti usb 要間房好靜同埋set得好聲先靚 個人黎講麻麻地

同樓主一樣 主要錄歌
筆直1500~ 留名

少少背景聲都唔得
一定要好撚靜

我有枝rode nt-usb
唔介意用過 2手 可以tg我傾傾